自己唔掂 自己做咩都唔掂

唔做咪得

睇笑笑笑嗰個

真